話比你知點解今日送頭都一定要出

打緊呢篇野嘅同時，
btw我已經係巴士上面，斜對面個女仔好可愛。
今日係港共派成績表嘅一日，
一直以黎佢地做左好多野令到我地話乜乜乜危險，
乜乜乜送頭
但係今日唔係，點解港共明知國安法會引起咁激烈反對都要做呢
我一直都唔會低估任何人，由其係短短七十年歷史就成功成為全球最大土匪集團
睇番佢嘅戰績，原來呢招係好多地方都已經取得全面勝利。
佢呢招就係利用左人性黎洗腦，佢係短短一年內將香港人不屈不撓改成bewater,改成一種先忍你，慢慢發展再同你打過嘅心態
然後無論係蒙面法上訴成功，放風23條，各種各樣再離譜嘅野都係短時間內出現，提高香港人嘅接受程度，然後再輕輕一句bewater帶過
但係我想講，革命唔係呢一回事，你可以好似興民咁，每敗每戰，但係唔可以唔戰
所以，如果今日都冇人，以後都唔洗旨意俾人睇到我地有幾多人
武漢肺炎又點，有狗提早趕人又點，集會自由都冇撚埋啦，點解大家仲忍到架，
大家可唔可以答我，我地仲可以忍成點？
對唔住咁多位，今日我誓要送頭，你地要驚，要bewater嘅就隨便你地啦
我諗呢個可能係人地口中所講嘅
義不容辭
寧化飛灰
下一句係咩，大家可唔可以答我
希望有人幫手打破0回覆

btw我已經係巴士上面，斜對面個女仔好可愛。

有冇相

樓主坐邊架巴士？

樓主好癲
呢啲日子，play safe焗住上，一定係塔黨鐵最安全

寧化飛灰 不作浮塵

而家出門口

sorry,平時番工一定會俾圖，但係今日，真係不了

推

有你，我並不孤單

已在巴士上

你弱智㗎?

食完飯出

屌冇班人犧牲下邊有野報 最好再慘D再激D 越多回响越好

唔出post 都唔記得佢

響呀，咁撚唔小心呀

仲要上街？

push

唔係送頭 只係為左堅持嘅野先出黎行街

我唔想再聽到啲冷氣軍師送頭前送頭後，先塞住佢地把口

斜對面個女仔好可愛。

推全部行動post

見你冇人覆 覆下你口廿

啱

出黎咪見到囉

咁唔小心呀 響响不分

再運用你個腦好好思考

成車爆撚晒

到銅鑼灣嘅 留個正評

睇完遮打盃睇下點

巴打

Push notifications

524

得個勇字？

p

今日最對題嘅口號：
一國兩制 名存實亡
拒絕國安 制裁中共

香港最重要係香港人，你勇武五秒鐘
你就少咗幾千億個五秒鐘繼續救香港
勇武時機已過，任何行為請三思
光復香港，時代革命

留tg schedule message

迴響

Gogogo

打倒共產黨，世界第一恐怖主義組織

Push

國安法拉你定拉佢先？

依家出門口了

關你咩事 唔好咁多事

早啲岀啦 得幾隻有乜好睇
岀嚟睇女啦

今日唔出 以後生活仲危險

國安法都出到，中共條底線低過你果條好多

我要攬炒

坐監同推落樓, 你唔識分邊樣嚴重?

巴士緊

你鐘意送就送
我地留喺屋企睇直播

一國一制 已經實行

而你地 仲係屋企嘆冷氣 睇電視 玩電話

利申 已經去緊銅鑼灣

狗賊要上黎攞料呀？

不作浮塵

港豬:
我唔知 我睇唔倒 我唔信
食,玩,訓,去旅行,返工,供樓緊要
集會 遊行 抗爭 革命 咪撚搞我 關我撚事咩

手足們 係時候發揮BE WATER精神

學回魂夜話齋，最緊要唔好驚

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

注意安全

一定出，補多句，一定要安全回家

我斜對面都有個絲打幾靚 係咪同一個人

關你撚事？

立完極權法之後，會唔會每星期都有反惡法大遊行

斜對面個女仔好可愛

係咪我黎

好多時係相反

可能依期中共玩槍打出頭鳥/殺一儆百

斜對面個女仔好可

hi五毛

唔出 但加油 出埋我地個份

劉曉波唔出名？

光時

點解仲係咁多人叫人唔好出。乜心態

支那仔做嘢永遠唔小心

「524」大遊行全攻略！

斜對面個女仔好

Push push’.

推！

在家睇live 支持

如果坐終身加比人虐待
我寧願比人推落街

同意
但樓主可唔可以唔用送頭呢個詞
呢個詞係分化師專用

利申，去緊 (原諒我坐緊狗鐵)

乜都好
萬事小心

劉曉波係香港人咁兩野比人推落樓死左都唔知?

又block一件

所有人都要出！

留命睇中美大戰la

up

出！

Btw有嘢想同移民撚同黃店講
快撚d開franchise喺外國三四線城市 劣食都會座無虛席
特別係賣雞蛋仔同珍珠奶茶！
就算武肺啲外國人都係要食嘢 袋鼠都請多咗人
例如賞茶都有喺英國三四線城市開 賣得唔錯
壯大黃色經濟圈 要講多變真

有人唔做去做狗 真係可憐

Good afternoon Sir！

而家出會唔會遲

關你撚事咩屌你老母

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

香港人要平安

我block左佢

個個PO都見到你呢個廣東話都未撚識打既支那狗

#5
陌生的人人
•
50 分鐘前
送頭例子， 未有人都自己申請俾人拉
和一開會就俾人趕走係一樣

支那狗 學好D廣東話再講啦

推呀!!!

係時候翻嚟喇 手足們

推 講得好岩 我哋係有原因先出嚟